[快閃直覺塔羅占卜] 你問我答 [5月第一回]

[快閃直覺塔羅占卜] 你問我答 [5月第一回]

頭30名留言者，留低「一個問題」+「簡單交代」，我會陸續幫你哋做個好簡單嘅占卜。

CD-ROM可喺2018-05-20 11:00pm前，透過instagram / facebook / Telegram搵我。
IG：
FB：
TG：

*每人限問一題。
**請不要多途徑重複留言。
***唔睇清楚就留言，有機會被殘忍skip。

[課金plan]
想要份詳細嘅占卜報告 兼 問上天攞Tips，請透過instagram / facebook / Telegram聯絡。

未來一/兩個月會唔會有拖拍
之前有個鍾意既人,但好耐冇見,會唔會有新對象出現

同而家嘅男朋友關係會唔會有好轉？
而家Long d緊，少左時間傾偈相處，近排多左嗌交，呢排我覺得自己避緊佢，覺得一傾就會嗌交咁…

救命牙，牙叔me閪痕牙😫有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz😚😅😅

女
同心儀嘅男仔有冇機會可以進一步發展？
謝謝

冇

你當我神仙咩

得歲數點估

女，考唔考到心儀嘅工作，因為想轉行，thanks

男 未來喺汽車維修行業發展嘅話，前景如何?

女
黎緊轉唔轉到戈份公營機構工

感謝

女，升學方面，而家有一個offer，請問最近兩個月會唔會有更好的offer 感謝樓主

我另一半幾時會出現？我而家好愛嘅女仔同佢有冇機會一齊到？ 中間障礙係咩？

男
想問下呢幾個月會唔會有機會出pool?

我想請問下我依2個月可唔可以轉到岩心水工作
事關同上司炒大獲, 應該無彎轉, 想盡快走人

男 想問下我最近有冇機會遇到一個合適嘅人

女 想問最近嘅工作發展如何

想轉工 唔知轉唔轉到我想做嘅野
Thanks

女，想知黎緊學業如何，達唔達成到自己喺學業上既目標

女 22歲 有冇機會係呢間公司搵到另一半?

女 24歲 想問來緊1年留在現在的公司定轉工會有比較好的發展？

女，想知學業方面，入唔入到心儀嘅科

#2
你未來兩個月裡面都唔會有拖拍得成，未會有快對像出現，只可以形容你想像太多但現實太少，所以你需要有行動力，而非幻像力，假如你依家都仲鍾意嗰人，可以嘗試再次聯絡番佢先，或許現在嘅佢經已變成一個你唔再鍾意嘅人，都唔出奇。
凡事都要靠自己，能夠做到幾多得幾多，其餘嘅先至等待緣份嘅安排。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#3
跟據你依家行緊嘅路線，我見到你未來兩年裡面機遇處處，所以你可以盡你嘅能力擴展事業，當然世事無最佳嘅決定，因為你每做一個決定／行動，都影響緊下一刻嘅發展，所以隨心啦，唔係任何都可以計算，或者拎嚟秤嘅。
(當然我緊係welcome你課金，幫你預測下假如做咗嗰個決定，之後嘅發展會變成點啦。)
[無計啦，現實社會咩都講錢，我都想拎個飯盒去當學費咁交。]

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

最近有個job interview 想知會唔會有offer
今年應唔應該轉工？
Thank you!!

#4
跟據你依家行緊嘅路線，距離你嚟緊轉崗位／工作大約係半年後，依個位工作好辛苦，即使有高人／上司指導，都要靠你自己實現出嚟，不過萬幸嘅係雖然條路唔易行，但都無衰人專登整你。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

女
未來一/兩個月會唔會有拖拍

想問本人事業如何 會否到老都係同一份工？

#4 我send錯圖，依張先啱。

下個月搵唔搵到工 有冇offer

#5
跟據你哋依家行緊嘅路線，嚟緊你哋又唔會有咩大鑊嘢嘅，不過就好難會有改善囉。
我見到你哋睇事嘅方向同埋態度都好唔一致，各執己見，再加上Long D就更難搞，我諗你唔好避佢個人，而係明知傾嗰樣嘢會出事，就唔好喺Long D嘅情況下傾囉。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

女 讀緊專科 想知會唔會成功grad到（學校冇得retake, 得grad/冇得grad)

女 想知道嚟緊有冇機會拍拖？
唔該巴打

想問一下，我有一份工等緊first in面試機會，想知有沒機會面試同得到offer🙏🏻🙏🏻

我係女的，依加22歲

男 想請問一下今年9月grad之後，搵唔搵到心目中理想既工

#6
假設你依家開始搵工轉工，咁我預測到你嚟緊嗰份都係唔如意，反而仲會令你更消極，所以如果你唔係討厭依家份工，就倒不如做住先，化解嘅方法，就係去讀書增值自己，讀part-time都無問題。
其實返工做嘢，最重要係搵到自己嘅喜好同方向，有好多人擁有高學歷都選擇去揸巴士、揸地鐵啦，餓唔死咪得囉，其他嗰啲咩生活質素、地位，都係人定出嚟分層次㗎啫，而且永遠無盡頭嘅。
至於你依家份工嚟緊會點，喺依個簡單嘅占卜裡面，就唔會幫你睇喇。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#8
跟據你哋條路，你哋嚟緊嘅發展唔樂觀，做情侶嘅機會好微，就算做主動，被拒絕嘅機會亦好高。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#12
短期內嘅話比較困難，需要較長嘅時間，加上你個人嘅努力，最終都會考到。
逢親同考核有關嘅嘢，都唔係講彩數，講命運，無人天生註定要做邊一份工，係龍係鳯，一切都係要靠你自己。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#13
暫時預測假設你再讀書轉行嘅話，條路一啲都唔平坦，但唔代表唔可以做，就算一個花王，都經歷過多次錯敗，至會有成功嘅一日，所以想做就去做啦，趁後生仲有經歷嘅空間，就好好去經歷下。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#14
如果你喺嗰行發展嘅話，都可以話OK呀，唔怕無得做，當然依個預測只係for你個人喺嗰一行入面，不代表嗰一行嘅前景。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

女20歲
成績會唔會有進步？簡單黎講就係GPA如何
thanks

女
近排轉工， 收到一個offer
想go ahead, 想問啱唔啱？
多謝

男
請問黎緊新工大唔大挑戰同有的咩地方要注意？
Thanks

#15
機會好微。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

感謝 雖然我明好大機會唔得

#16
你啲offer仲未完呀，可以再等多一等，睇牌就見到啲offer大致都差唔多，揀邊個就你自己秤喇。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

多謝樓主

感謝

男21 讀緊u 想問下對象係咪推左我入frd zone

女，同男朋友差唔多一年，想睇下下半年關係好唔好

女 想問下同另一半既未來,有無機會長遠行落去
Thx

女 我依家呢份工適唔適合長做？有冇話我適合做邊份工先發到圍？ 謝謝你

#18
預測結果暫時見到你未來半年，依然處於尋覓中嘅狀態，加油啦，玩飛行棋都唔係一下就搖中六點啦，但唔去搖粒骰仔，就連博嘅機會都無。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

想問黎緊呢幾個月同男朋友關係會唔會好差?
黎緊8月我轉新工 同佢生活模式會改變 佢都會我份工而要轉工...

#19
假如轉岩心水嘅工作就比較微喇，但你可以選擇轉崗位，甚或是轉行，一切重頭再嚟過。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

合適嘅人係指咩呀？
工作上？定愛情上？

愛情上面

#22
跟據你哋依家行緊嘅嗰條路線，假如順其自然，咩都唔做嘅話，你哋嘅愛情將唔會有任何發展。
另一個關鍵就係，究竟佢對你有冇意思，如果佢一路都唔欣賞你嘅，咁好難可以會有下文㗎喎。(我嘅塔羅係可以睇到嘅，不過喺依個咁簡單嘅占卜裡面就唔會幫你睇喇。)
同埋你個case與時間、地點無關係㗎，就算佢離開咗依個工作地方，而兩個人都仲傾慕對方嘅話，一樣可以發生到愛情㗎。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

18歲,絲
短期內會唔會拍到拖？

唔該巴打

女
22歲
讀完副學士, 今年有冇機會入到大學?

19歲 女
我對佢有好感個個人仲會唔會搵返我 之後係咪有機會發展

#23
如果係近依兩個月想轉工嘅話，唔會一下子就做到你想做嘅嘢，整體嚟講會有過進程，但真係好值得去試，因為每行一步都係一舊踏腳石。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

依個答你唔到，每個人對學業嘅目標都唔同，同食辣嘢嘅道理一樣，我點知你個目標係咩呢。

樓主你好
目前對事業發展感到迷茫
想知道轉唔轉工好

樓主你好
女 展開左在職搵工已經兩個幾月
都冇吸引既offer
嚟緊有個幾中意既post 已經去到final in
見得成嘅機會大嗎？

#25
暫時睇呢，個可能性就比較低喇，當然一個間公司不停有人出出入入，個形勢會不停咁轉變，依刻睇到嘅只係暫時性嘅預測，不過愛情係無處不在㗎嘛，所以你唔應該只局限於喺工作地方搵伴侶囉，亦唔應該將自己嘅社交局限於工作環境。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#26
我睇牌見到你本身嘅性格係一個有耐性、唔怕刻板工作嘅人，不過就唔太鍾意體力勞動，同埋偏向喜歡自己一個人做嘢，另外，你會追求滿足感，多於金錢利益，咁你可以就住依啲元素去搵一個適合自己嘅崗位。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

唔好意思 巴打係咪miss咗我個問題

#27
假如你依家開始搵工嘅話，嚟緊會轉嗰份，會係一份做起上嚟會比較舒服嘅工，好多嘢你都handle得到，而金錢上都同依家差唔多，但暫時就未見到會有好明朗嘅發展潛力，所以如果你只係想轉換下環境嘅話，不況可以去試下。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#28
其實你嘅愛情隨時都可以開始，只係有冇人肯出第一步，開始依件事咋嘛，重點你自己要先揀定咗一個目標先囉，如果唔係就反而難成事。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

唔該晒巴打！

#20
咁跟據你依家行緊嗰條路，暫時預測到你未來半年裡面，拍到拖嘅機會好微，一嚟你嘅社交圈子出現嚴重問題，你喺一個無魚嘅池塘裡面想捉魚，咁就梗係難啦，所以你嘅煩惱嘅根源就係嗰個池塘，你又無得自己放啲魚入個池塘裡面，就唯有轉個另一個池塘囉。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

我原本已經skip咗你，你睇清楚#1寫咩......"一個問題"丫嘛，你依度係兩個問題，一個係未來嘅結果係點，另一個係未來對比現在係點。

我俾多次機會你，你重新整理下條問題。

男
鐘意個女仔好耐
但自從佢知道我鐘意佢之後 以經再無傾過計
想知道有轉機
麻煩你

男 28歲 最近轉左份新工，返左一個月左右。想知道呢份工黎緊發展會如何 thanks

男
同今年識個個令我上心的女仔有冇機會？

男
大師 請問同我宜家鍾意既人有冇發展機會?

#30
你依個case我唔用塔羅牌，我轉用天使牌，睇下一直喺你身邊嘅天使們有咩同你講。
佢哋話你哋其實好有機會㗎，只係依家嘅你信心不足，愛情係一種感覺，無邏輯可言，亦無得計算同埋推敲，請遵從你心底嘅感覺去做。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

我又無轉行打算, 想繼續係依行, 只要搵到新工就ok了
唔該曬樓主

#33
嗰個job interview 依刻去睇，就好大機會有offer，至於應唔應該轉工，或嗰份新工嘅情況會係點，係依個簡單嘅占卜就幫唔到你睇喇。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

22歲仔 9月開始加入紀律部隊（非警）下年3月畢業 想問下能否順利畢業？還有會做到退休？

#35
暫時睇你未來兩個月都未有拖拍住，提提你，你需要當機立斷啲，主動啲想做就去做，緣份嘅嘢係無得估計、同預算，就算表面上看似無機會嘅人，其實都可以嘗試再深入的互相了解下，或者嗰個人原來都仲有未發掘嘅地方，值得你去欣賞嘅呢。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

無背景資料，唔幫你占卜。

#37
心儀嗰啲嘅機會好窄，唔多樂觀，總結嚟講有offer嘅機會微，我建議你準備定後路。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

Thank you

背景資料呢，無就唔做占卜㗎喇。

#41
要成功grad到都真係仲有啲啲距離，要再加把勁，人一世物一世，本咗條老命啦，尤其係交嘢出去俾學校，要滿足晒校方嘅要求，而唔係做咗就算。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#41 我send錯圖，依張先係你。

咁如果問事業方面做唔做到自己想做既工呢

問準確少少，岩岩收到個interview，想問下份工適唔適合我

女 今年freshgrad
唔好意思

多謝樓主 希望真係有

#24
嗰份工最主要係接觸人嘅時間比較多，啲嘢唔算難應付，係人嗰方面要留意，份工會接觸到千奇百怪嘅人，處理得好就無憂無慮，處理得唔好就舉步維艱，同埋就算你唔去搵人，啲人都會主動嚟搵你，你自己執生啦。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#39
假如你順利畢業嘅話，你唔需要擔心，唔會搵唔到工作做，而且都仲有得俾你揀下添，不過睇嚟你畢業嗰個學科，行頭都窄窄地，揀嚟揀去都喺嗰啲崗位同公司。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

女 想問下黎緊呢個月會唔會有offer?
Bachelor畢業未夠半年 而家喺澳洲搵緊工

#42
跟據你依家行緊嗰條路，假如順其自然嘅話，未來半年都未會有拖拍住，依然處於尋覓狀態。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

#43
請放心，未來半年裡面都唔會分開住，反而感情會有所提升，至於走幾遠，就睇你哋點營運段 感情囉，人喺唔同嘅階段對感情嘅要求都唔同，如果彼此唔再適合，分開都係理所當然。

*如果想深入睇詳細啲或想問上天攞Tips嘅話，隨時可以考慮聯絡我做「 課金plan」。

有消息未？